[A/I]Fate Grand Order JP [668] 此仇不執枉為人 728元朗見

[center]

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

屌開得差 由佢

LM

728出擊
利申大西北人

都係開過一個 自斬 抱歉 俾少少時間我

推THIS SORRY